［有圖愼入］求救！屋企出現左依種蟲

話說屋企近日出現左依種蟲
好q得人驚..我見過三次
琴日拍左video..依家放d圖出黎比大家睇下
想問下乜撚野黎
點知可以唔再見到佢地

搬

開抽濕機 乾啲就唔會有

你個名好似好堅
好得人驚囉真係一條條個d蟲

衣蛾

一條塵入面有蟲 之前比較濕既天氣我屋企都有
捉晒再加抽濕就無晒

係 第一次見個陣重心諗做乜舊塵會自己郁
好..關多d抽濕先 真係好得人驚
琴日同今日已經殺左兩隻

我google 左應該係依種
你地好勁

要進化到識飛，屋企之前有

瀨尿蝦

屍

衣蛾
我屋企都有不過唔多
早排成日開冷氣濕氣重，佢地就係牆出現
驚到我日日用漂白水抹哂成間房幾日
之後依家冬天就成日無出現，又無見到有進化嘅跡象，係有時候有一隻痴係牆，我直程唔驚即刻秒殺
間房最緊要通風乾淨無塵
我係google睇到話佢地食塵食頭髮食衫
你最好check下衣櫃有無出事，d衫有無穿

食頭髮好驚喎
因為我係訓上隔床

搬得

唔好嚇我喎

頂我屋企都有。開冷氣唔係會乾咩，點解濕氣重